Nalevo je postel. Tam spí nejaký můž. Na steně visi obraz. Na obraze je kočička. Vpředu je okno. Nahoře je lampa. Napravo je skřiň a stol. Ve skřiní je magnetofon a televize. Uprostřed sedi žena a se divá na televizi. Mladý chlapec sedi a čte.
